求意見 xps 13 / x1 carbon 6th gen

xps 13
x1 carbon 6th gen

目標 512 SSD

xps 13 4K mon 要512 SSD 就要封頂, 定就咁買256ssd config 返黎自己換
x1 就可以自己揀, WQHD (2560 x 1440) with Dolby Vision

約15k buget ,拎出街用 lightroom

mac機未考慮住

拎出街要部x1c 14"架啦
13同14"你用落就知道爭好遠

琴日睇左X1原來有原生 Function 鍵 (F1-F12) , 不錯

自膠, 原來兩部都有, 不過14寸keyboard大d

之前又係睇中呢兩部，做過吓 research

X1 Carbon 優點係：鍵盤、Mon（HDR、光啲）、Ports、電、輕（14 寸輕過 XPS 13 寸）

XPS 13 得體積上細啲，但只係因為 Mon 細一寸

可以話 X1 全面輾壓

但係x1 訂製要4星期

xps訂應該快好多 (confirm冇得轉, 走去百老匯果D買都OK)

xps13 好多呢度巴打買完中伏 你自己google下

用開x1g5大半年, 非常好用, 已訂左銀色g6 頂配等收貨中😎

搭單問 mbp 13(如果6月有出) 同x1 carbon 6th gen 邊部好

如果想買x1 carbon要去豐澤定百老匯?